走左了 好攰 無咩作用咁

Good,返屋企休息下

分化po 可以唔洗理
大家繼續留守

我都返緊了

係政總坐左3粒鐘都冇行動

食屎啦賤雞晴

屌你老母五毛狗

食屎睛

要返工都屌

對外呀好似其他人咁講

你有出咩

食屎晴食屎就叻

自己廢唔駛開post拎出黎講既

依家先至去食晚餐
申利1點幾已經到達維園

食屎

block條on9仔啦

班政棍走晒，連留係金鐘都唔敢。

你有閪出去咩死五毛

住cwb 岩岩先返到

對外喇 仲屌自己人

Ps 如果食屎晴9up 羅馬沉撚過鐵達尼

我當緊更